168cm 67kg 絲

男朋友話我肥 一人一個減肥大法！

C近D

自問有腰有腿 有做運動

168 57睇落都有肉地了...67

相呢

同我差唔多重
不過我18x

不過都唔算係過肥姐 最多咪肉地

help me then

好高

咪係

同我差唔多 一齊減肥

投胎大法

You just want attention you don’t want my heart

67肥西

拎上山都可以食一個月 正

男人都肥啦

67kg唔止肥 係好肥 正常呢個高度比盡你咪58

換男朋友

絲打好高

瘋狂做愛

飛咗佢

搵過個識得欣賞你嘅

利申：肥妹愛好者

女仔168cm有148磅都好肥吓喎

個fd 169cm 57kg 都比我地笑到仆街，57kg巳經係小小肥，67kg個肚腩，四肢一定好肥

絲你認真有c我會想喊 (xx
好令人羨慕
有咩大法升下cup

相呢?

大山婆

死肥婆

同168 50kg
冇減肥大法 天生食唔肥
同埋食得唔多

女人真係有自信

影個肚腩黎睇下？

168 60kg ...有冇人救下我

試下跳舞

點計都係肥

150磅都有腰有腳？你唔好真係有條腰同腳就話有先得架 除非你係健美個隻肌肉重姐

有米7, 瘦到55~60kg就差唔多

點解咁撚肥

你同佢講，你只係骨重

開個新ac 連開三個post

就係為左扮女？

豬西大火雞，67kg都唔撚肥？拎你啲油脂可以拎去炸天婦羅啦

男仔高你10cm 既都係65-70KG左右，然後你話自己有腰有腿

痴撚線，那來的自信

俾你發現左

同我扑野一個月瘦10kg

係呀 d手腳腫到好似蓮藕咁

由細到大都好鍾意飲牛奶

有自信就可以有男朋友

好！我會努力減25磅！

啱呀 或者未屙屎

淨係面油都可以炸天婦羅

冇可能 我同男朋友試左！ 你講大話

跑步啦

我係一名運動員

圖

比我屌10次

你唔係真係覺得自己唔肥呀？

我168 60kg ,都覺得自己好肥

想識樓主

肥都可以活得自信

我係巴176都係65/66kg咋喎

矮過我又肥過我
你呢隻真係算肥喇 60kg左右就小肥啦

你男友條撚咁短

減到55先講唔肥

同個啲自認中上樣既傻hi有咩分別

咁撚肥都咁多連登仔狗衝扑野

其實唔算肥 佢想你瘦咪陪你做多d運動
上面班友屌開排骨 想要有波又走肥肉

我係絲，175高 ，但重過你，但有做開運動。我都有腰 最重要做運動，令到你整體外觀上唔係肥先。

我男既高你少少同你差唔多重，無人覺得我肥
所以你都唔算係好肥，只係普通肥姐，好似係

有腿有腰*

其實樣先係重點

有波緊要d

唔洗減 正常女仔都80kg 樓主其實你已經好輕

咁矮嘅你 我男朋友都有190

唔準你咁講！

我都冇話我唔肥

其實好怕減完肥嗰cup得返B

我係手腳纖瘦中央肥胖嗰隻 有做開運動所以有腰又有腿

一定係未屙屎

啱呀

Thanks 我好鐘意自己對波

哇 你咁識講嘢嘅收左幾多錢

咁你都拎岀來講

講埋你弟弟size先好冇

關樓主撚事
樓主條仔住深水灣獨立屋揸林寶又洗唔洗同你講
矮就係矮

中央肥胖都有腰
水筒腰唔算腰喎絲
新年食少d糕啦節食做運動最有效

po對腳

我考慮下 怕你地會J到無力應對

身高係天生 其實我好同情佢

36C 29 36 其實我好想練大啲個pat pat

如果佢係勁到入港隊，成身好firm，都應該真係有腰有腿

不過我諗樓主都唔會係架啦

咁肥都咁細

學界+區賽止步

I’m so sorry 我地可以入正題減肥未

唔是肉地囉

177 64路過

me 175cm 57kg AAA cup 17cm

唔好減，減完冇波又要畀人話

肥咪咪波波大

67kg先得C近D，差咁啲喎女

一樣高 輕你20kg

我180 先65 kg
仲重過我

點解可以咁有自信，仲係到開po講自己有波有腰有腳

運動

36 29 36 都叫有腰?

做愛減肥

戒糖戒澱粉

168 54kg都覺得自己肥

圖呢

肥婆黎喎

我高你10cm,都覺得自己身型岩岩好,168 67真係

29腰
夠食到下個豬年

58kg,啪啪聲

樓上成班非洲飢民自己營養不良就係到話人肥

我以前日日飲維他奶唔知關唔關事

你體脂低我照屌

肥婆

聽落幾正 有啲肉地

不外乎游水跑步

67kg 夠食到出年鼠年啦 ,肉絲

好合襯喎190 先能夠襯得肥婆嬌小